睇黎佢地又唱通宵喇！

因為國度、權柄、榮耀全是你的，直到永遠。
阿門

直播傳送門:

經過果頭嘅人可以去支持下！

真係佩服

推
但要留力 仲有下星期要打

我耶世界第一宗教